留意返，政治素人=/=本土

區選各區多數得兩個揀，憑住anyone but 獻世界嘅原則係好易揀
今次初選就好考大家智慧，特別係揀啲同自己理念相近嘅人。現有嘅泛民政績有目共睹，大家好容易判斷。相反班素人相對曝光少但有啲係有往績同係論壇都好明確表現到自己嘅理念。

要注意明顯政治素人唔係自動等於係本土，論壇表現亦表現得好清楚。想投本土嘅唔該認清事實，依家呢個政治形勢要促成改變嘅話，選入去嘅代議士不能有一絲嘅含糊

唔好痴得泛民咁近就得

推

就算泛民 / 本土都唔係鐵板一塊，睇多啲背景資料先好投

有本土投本土 冇本土投素人

兒登仔好想有本土代議士

但事實根本係好少

所以兒登仔好鐘意「黃袍加身」去滿足自己既FF

「黃袍加身」一堆所謂素人, FF佢地係本土

實際係100%大中華膠

黃袍加身都要揀岩人去做

王伯要推